加勒比海盜竟然

有片尾，想睇就留到最後

今集掂唔掂
諗緊睇唔睇 3d 好

續集popcorn movie 去到第五集都唔期望啲咩㗎啦
10分都有6/7分嘅我諗
3D就算啦，唔鐘意

PS係當popcorn movie睇先有6/7分
認真就

未睇, 但拍左咁多集, 又無晒弓箭手原班人馬, 得尊尼獨力撐, 我覺得都爛爛地了

三都已經開始爛啦

精靈仔今集有回歸

走咗添

應該得好少戲份？